# simple_ajax #

Fork der Contao-Erweiterung aus dem Contao Extension Repository (https://contao.org/de/extension-list/view/simple_ajax.de.html).
Fork wurde erzeugt, um die Erweiterung im Composer veröffentlichen zu können.